（建議)請大家學好英文，以防移民要用到

成曰聽普教中乜乜柒柒，然後有人走出來要保衛廣東話，但我還是覺得英文係最重要。
原因是，廣東話係你日日都講，同亞爸亞媽學到啦。普通話，直覺告訴我，日日150，政府根本大力推動普教中，香港人接觸得多，唔識都會學到少少，溝通上不太問題。
但英文真係保住你之後有機會到外國工作，要用英文溝通，要學想學真的太遲。我既經驗係太多人想移民，香港比較其他任何一個國家，除了日本韓國，其他國家英文地都好。連越南新一代都英文好好。
所以學得一技旁身，英文係重要既一技，我覺得比你有學歷還重要，我帶住D學歴去移民根本係廢，見工想升職，英文重要到死。

英文係基本啦
連登仔標準應該係識埋其他語言
日文西班牙文德文等等

我好認真嫁以香港人既醒目同勤力，到了外國應該做大唔係做細

我相反外國長大返嚟香港 教書， 雖然隨時都可以返返過去 香港搵錢絕對係容易d

英文本身有5 speaking 5*,要唔要再考ielts?姨家都有學西班牙文不過唸住移民澳洲變左無咩用

澳洲要IELTS最少4條7，4條8加滿分

其實ABC好屈機 個個英文first language，普通話/廣東話先係second language，搵工好有著數

呢個真，最少4條7for Australia

你英文掂，首先搵到工先，然後同經理傾到兩句，可能有得升，英文唔掂，完全唔使諗。
英文好，找到工，想向嗰行發展再走去讀個大學，先至係澳洲生存王道

英文唔好又想留係澳洲基本上淨係可以幫華人細公司打一世工